MK淫大，將來唯一出路，就係考警察

屌，閪，撚，柒，鳩……呢五個字，城大運用得出神入化……😱

香港大事，關我撚事！
只求屌閪，含柒劣鳩！

班老鬼仲蝦緊FM

冇學生用成個暑假去幫我地抗爭, 我地點撚樣捱到今日??

就係今日, 佢地著番校服, 被迫服從呢個洗腦既教育制度
學校用佢地權力去迫害我地既學生
記大過?? 狗圍學校???

佢地幫我地付出左咁多, 依加佢地需要幫手呀!!!
我地要話俾佢地知, 係學校唔洗驚, 出面既哥哥姐姐會幫番你

求下大家, 記底所有懲罰抗爭學生既學校
今個星期六日, 逐間拆!!!
入面唔需要有人, 我地係要對呢個制度抗議
就好似我地拆黨鐵一樣, 幫佢地強制罷課

學校敢制裁學生, 我地制裁學校!!!

敵人想用恐懼去支配我地抗爭最大既本錢!! 學生呀!!!!!

如果連發起罷課嘅學生會都走去返學，我對城大真係徹底失望

那裡有閪屌，那裡有淫大